# 執筆するにあたって

**原稿を書き始める前に必ず一読してください。**

## 著作権関連

当たり前ですが、本やWebサイトを参考にしたり引用したりした際には**出典先を必ず記述**してください。
最悪訴えられる可能性があります。
詳しくは[引用 - Wikipedia](https://ja.wikipedia.org/wiki/引用)を参照してください。

## 文章について

* 文体は常体
  * 命令のように聞こえる表現は間接的であっても用いない。
  * 「しよう」、「すること」などの意志形としない。
* 句読点は「。」と「、」のみを用います。
